{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044555",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 글램(GLAM)"
    },
    "text": "グラムはお客様に感覚的でトレンディなデザインをベースに甘い空間をサービスします。 客室の内部はすっきりして清潔で、sealyマットレスが設置されてお客様に安らかな休息を提供します。 周辺には市民公園駅と石岩市場駅があり、交通の利便性を誇り、コンビニも近くて便利です。 宿泊施設は計30室の客室を保有しており、様々な言語で案内サービスを提供しています。 強力な装備と施設であるWi-Fi、エアサーキュレーションシステム、ネットフリックスなどが揃っています。 バスタブをご利用になりたい場合は、スタンダードルーム以外の客室をお選びください。 駐車は1部屋あたり1台可能で、駐車施設は計13台を保有しています。 駐車はチェックイン以降から可能で、駐車場の締め切り時間は午前3時です。 宿泊施設では未成年者の利用と男女同室での宿泊を制限し、ペットとの宿泊はできません。 宿は清潔で居心地の良い雰囲気を提供し、周辺にはコンビニやグルメが多くて便利です。 ただし、一部の客室の冷蔵庫の温度が低く、飲み物などの保管に不便を感じることがあり、シャワー時に水が流れにくいという問題があります。 駐車場がないため不便であり、部屋が小さくて狭い感じもします。 しかし、テレビは大きく、施設自体は大丈夫です。 掃除の状態は最初は満足できるかもしれませんが、ソファの間やエアコンは不満で部屋の匂いがよくない場合もあります。 全般的に価格対比満足度が高く、新しい経験をしたいカップルにお勧めです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のデザインはどのような感じですか？",
            "answer": "グラムは感覚的でトレンディなデザインをベースに、甘い空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内部はどのような環境ですか？",
            "answer": "客室内部はすっきりとして清潔であり、安らかな休息を提供するためにsealyマットレスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段や便利な施設がありますか？",
            "answer": "市民公園駅と石岩市場駅が近くにあり、交通の利便性を誇っています。また、コンビニも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何か特別なサービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では様々な言語での案内サービスを提供しています。また、Wi-Fi、エアサーキュレーションシステム、ネットフリックスなどの装備も充実しています。"
        },
        {
            "question": "バスタブを利用する場合はどのような客室を選べば良いですか？",
            "answer": "バスタブをご利用になりたい場合は、スタンダードルーム以外の客室をお選びください。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、1部屋につき1台まで駐車可能です。駐車スペースは13台あります。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "チェックイン後から駐車可能です。ただし、駐車場の締め切り時間は午前3時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は制限されており、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺にはコンビニやグルメ店が多くあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような問題点がありますか？",
            "answer": "一部の客室の冷蔵庫の温度が低く、飲み物の保管に不便を感じることがあります。また、シャワー時に水が流れにくいという問題も報告されています。"
        },
        {
            "question": "他に気になる点はありますか？",
            "answer": "駐車場がないため、駐車に不便を感じることがあります。また、部屋が小さく狭く感じられることもありますが、施設自体はしっかりしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の掃除はどのような状態ですか？",
            "answer": "掃除の状態は初めは満足できるかもしれませんが、ソファの間やエアコンなどは不満があるという報告もあります。また、部屋の匂いも良くないと感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "一般的にこの宿泊施設はどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "全体的に価格対比満足度が高く、新しい経験をしたいカップルにおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 662
    }
}